救巴打入黎改圖

見到一張好有feel嘅圖，有無巴打可以改得更有創意

不如你介紹下有咩feel

救

求自膠

依種，但我個幅圖係有正面感覺，個阿叔係一條好漢

有冇10年?

是咪同一個人

講講下似wor

Gay test pass

呢張先有feel